絕對唔可以比達狗過去英國

要佢續繼關注香港
不能比佢離開香港

正確做法
好似對付煩膠咁
當佢地唔存在
就好似大家當樓主咁

習慣咗就冇事

达哥過英國乞食 冇人識佢

到時真兄弟都唔撐

咪傻啦 達哥fifa ut都有份

全球連應該有2e fans